考ielts 對於搵工有無用？

下年就grad，考個ielts ，CV多樣野寫點睇 讀緊工程果邊既科

工程狗也不屌

無撚用 除非份工要講英文就可能有少少用